（集思廣益）應唔應該搵一日去多謝消防哥哥

消防哥哥咁幫香港人手
係唔係應該搵日十八區多謝消防哥哥！

推吖

推

一句講晒 唔應該